## С помощью вкладки "Network" (Сеть) в DevTools укажите: 

1. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер для получения списка типов товаров в шторке "Каталог"?
- Ответ:
```
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/catalog/menu
```

2. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при использовании поиска товаров в каталоге?
- Ответ:
```
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/filters/search
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v3/catalogService/catalog/searchSuggest/
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/catalog/search
```

3. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при поиске региона или города в модалке выбора вашего региона?
- Ответ:
```
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/addressSuggestService/address/suggest
```